中學個陣 總有女同學講到自己條仔好完美

係同一班總會有女同學同外面既男仔拍拖
而每次都哂命話條仔買野俾佢 又講到條仔好靚仔
總之就講到好撚完美
最撚西係話我地依啲男同學肥矮柒窮毒 望都唔會望上眼
唔知以為佢條仔係彭于晏 吳彥祖
咁其實我都唔想知 但女人總要威 驚死人唔知
但有一次係街撞到個女同學拖住條仔
條仔又肥又多暗倉 仲要擔住支煙
啲女人咁既審美眼光真係唔怪得依家連G Dragon都話靚仔

暗瘡肥仔有女 咁你呢？

用起底功能啦

講緊中學果陣啊

女人的虛榮心是無限大的

係